支那人見到外國歡迎接收香港人，我諗佢哋會好崩潰好自卑...

即係呢，外國歡迎接收香港人呢單野，我諗支那人佢哋睇到真係會好崩潰好自卑，畀佢哋從新refresh返memory，發現原來佢哋過咗十幾廿年所謂經濟起飛買LV買豪宅，始終都仲係低級過香港擁抱自由嘅真香港人太多倍, 佢哋呢十幾廿年所謂經濟起飛，個個土豪黨員千辛萬苦偷呃詭騙都係為咗到頭來買護照買學位搞移民, 做一個唔識英文,不請自來, 唔融入甚至違反當地文化價值觀嘅外國公民

點知香港經過一直以來, 加上過去一年, 一直都表現同外國文明價值觀一致嘅一群人, 當我哋真係有難嘅時候，外國就用行動表示會歡迎我哋香港人, 係路見不平拔刀相助, 而唔係好似佢哋支那人除咗用錢買passport蝗蟲式入侵, 根本完全冇人歡迎佢哋, 我諗佢哋真係會好崩潰好自卑:
"點解我土豪咁多錢買咁多LV你都唔鍾意我！點解你要揀條反叛貪玩又日日食催淚煙嘅MK仔!"

放微博 please

最怕係佢哋係外國搞香港人

d 二毛見到呢個post 唔知心入面會有幾酸

佢哋邊識諗

佢地人多勢眾

推

係呀 佢地周圍同啲外國人講 快啲接收曬啲廢青喎
換灑香港做大陸人都冇用啦 上海講左n年都係垃圾
話啲廢青俾人洗曬腦喎 真係好撚肉酸 成班冇用啲奴隸 香港人人工又高過你一截 質素又高過你 唔知有咩資格話人廢青

成個地球會混亂
海外+本土香港人,起碼千萬人
仲有海外BLM鬥右派

佢地只會話外國勢力
FF少陣啦

見到大陸新聞質問香港人點解可以有英國居留權之類，冇細睇

諗起facebook班馬來支那種 話香港廢青搞壞經濟 心諗你班友仔月入一萬都唔知有冇 憑乜同香港人講經濟

「在2018年的薪酬報告，最高入職薪酬的行業是建築業，平均薪金約4,400馬幣（約8,200港元），其次是醫護業和電腦及科技業，平均薪金約2,700馬幣（約5,000港元）。」
笑撚死 真係一萬都冇

佢地只會覺得人地妒忌佢地變有錢
所以唔鍾意佢地
最後笑係連個6億得1000蚊月入都會咁諗

佢哋會睇唔到，而家大陸官媒控制一切輿論風向，最近係吹緊香港立左國安法300萬香港人支持感謝中央出手。

push